伊朗武器禁令解封 中俄倡合作

節錄

伊朗武器禁令解封 中俄倡合作

■武器禁運停止令伊朗可合法買賣常規武器。路透社

聯合國針對伊朗實施的武器禁令昨日屆滿，伊朗形容是國際社會的歷史時刻，強調伊朗今後毋須大舉購買軍備。

伊朗外交部昨日發表聲明，稱針對進出伊朗的武器轉移及相關活動，以及金融服務的所有限制，全部自動終止，。。。。。。。。。。

美促延長遭聯國否決

伊朗外長扎里夫指，伊朗與國際社會軍事合作將會正常化，是地區多邊主義、和平與安全的勝利，又形容昨日是國際社會重要時刻，因各國為了保護安理會決議和核協議，抵抗美國惡意。而莫斯科早在上月提出準備好與德黑蘭加強軍事合作，北京亦稱願意在限期禁令屆滿後向德黑蘭售武。

伊朗2015年7月與美國、英國、法國、俄羅斯、中國和德國達成伊朗核問題協議，。。。。。。。。。

法新社

以色列好快又日日放煙花

隻揪既話以色列打到佢變煙花

咁就睇下以色列嘅架生勁定俄系架生勁

有機會睇f-35i出動轟牙轟牙～